點解陳柏宇一直都紅唔起？

佢唱功好好
首別來無恙雖然D詞一般，但佢唱得好好聽
但好似一直都唔係好出名咁，同軒仔,pakho完全唔同

立立都去左咁多年
仲講咁多做咩

太多道理

唱腔好娘，個樣好乸
笑得好柒

又咩唔紅 咪攞左我最喜愛男歌手囉
紅館又開左兩場

個樣拍唔到戲同劇 做唔到主角

因為香港樂壇已死
層樓都冇左你個單位會唔會冇事？

其實佢都算幾紅下但又未到上神枱姐

樓豬邊到有提立立

講唱功 軒仔技巧咁勁但都要搞噱頭野個show先多人講
根本而家係睇樣睇娛樂性多過 係咪識唱歌